某國嘅地鐵因為一條薯條而爆玻璃

日本場風勁到

imom

落葉飛花皆可成劍，更何況薯條！

唔係地鐵囉

Jul 9, 2013
[/thread]

我覺得係爆玻璃，然後有人塞薯條上去囉

草木皆可為劍

咁有咩咁勁可以整爆玻璃？

薯條

如果係嬴國應該插死左人

係條薯條太勁定係玻璃太虧？

咁薯條乾左都可以好硬架姐

世界第一

可以見到日本薯條係真材實料